Hakenrihtri herra kässu peale on Karel Suursild ilma passita ümberhulkumise eest trahwitud.
Kohus mõistis 20 hoopi witsu trahwi.
Kohtu wannem:Jürri Ummus Kohtu käemehed Hans Härg Mik Elts Kirjotaja H.Siimson
